一整日去邊好

聽日屋企全日冇水 想出街9 fing一日 平時少出街諗唔到可以做咩 除咗shopping有咩做